俾你重新黎過，140好靚仔，定188樣樣衰衰

答吧！

130好有錢

樣衰>樣樣衰衰

140會唔會太跨

誇

一個字，錢

最少米六啦

on9先問得出

140好靚仔俾邊個睇

188

140 可以做0仔

屌你老母不如你話100cm吳彥祖啦
140點撚樣簡呀

都ON9既
好靚仔定義係咩?
樣樣衰衰既定義係咩?
比個例子圖睇下先得架

仲係外表到討論 你應該仲好撚細個

165好靚仔 同183柒頭 好似易比啲

我會揀165

又唔係好撚既，未出黎做野姐，我依個年紀仲睇緊樣

一個有錢 一個有樣又有才華
先有取舍可言

我揀有樣又有才華

on9 140 咁誇張

遲下你會改

認真呢？ 有才華通常都有唔錯既收入

140

米四 碧咸咁既樣
或者 米六 湯告魯斯咁既樣
我寧願米六

如果155cm咸爺同190 cm八兩金大家會點揀

依個唔錯，ching你點揀

你講條J有140MM咋？

你當係

呢點更加你遲下就會明
實力影響你人工極少部份

自問要求唔高
碧咸樣，the rock身型，一億身家
米二身高就夠了

好恐怖 出街見到會掉頭走

140 可以去日本拍av，小朋友幹大姐姐系列

一億身家，唔夠1米，靚仔，the rock身型，得唔得，我覺得矮又大隻好噁心

你都on9既 大個又點？d女最青春果陣都比靚仔食哂啦
有錢最多咪食二手西

有錢要幾後生都有
再講靚仔食完果幾年
就發覺有錢先係真理

個例子樣衰果方面好極端
係香港要搵十個呢啲人都搵唔到
但香港有一億嘅人多到數唔晒
所以一定要靚仔
一億根本做唔到土豪級嘅事

億萬富翁都唔得

你兩個選擇咁撚極端
點撚樣揀呀

億萬就得

我揀140樣樣衰衰

香港真係咁多億萬富翁咩？

過一億大把

郭敬明

認真呢 估唔到自己咁失敗

佢幾高？

100cm但係有1000億

美金